鄺神勝出了!

鄺俊宇剛宣佈勝出了 !

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

正呀喂

鄺b

抵贏

屯門牛發來賀電

我都覺得文宣好重要，尤其國際文宣真係要眾籌做多啲!

五大訴求，缺一不可

鄺神！！

爽皮
贏幾多？